一返到公司畀人炒咗 你問我答

依加搭緊巴士返屋企

呢個鍾數先番我都炒你啦

因為咩畀人炒？

我一早就返到去
執完包伏食埋lunch先走

偷懶畀人周到

呢d垃圾公司唔做都罷啦

屋企廚房幾大

我返intern

工作一定睇成績同效率
要勤力，叫佢去新界請隻牛做

唔答 驚自爆

佢話唔care成績
真係on99

我想講而家個市場厭d新仔/fg真係壓得好勁
唔好做公司隻狗

今日公司個FG返工返到痴左線

我都就嚟返到痴線

你d同事有冇俾人炒？

收到

INTERN都炒

有無柯臭個廁所再走

唔洗有d咩sad feelings嘅
intern係咁 總有度第日做野會欣賞你

渣ga

點樣偷懶法？我都番緊intern，亦都hea到仆街

仆街公司

日日都有去廁所屙屎不過今日無

落街搵份M記 7仔都唔止呢個人工啦

返左幾耐

我冇乜sad feelings呀
人工咁低返工又大壓力
有少少解脫既感覺

寫唔寫落CV 話畀人炒

重好啦講真 都係得返一個半月開學

去非洲睇下動物大遷徙囉。

返乜春都高過依加呢份啦

唔寫
當自己冇返過

係
去學下野抖下仲好

返緊intern扮工睇到呢個po

之前做大公司intern 朝早做完d野就hea足全日

屌9個老細先走ma

你間公司濕鳩 禁下電話都比人炒

小心啲
唔好好似我咁柒

界人炒左 邊儲到錢

屌 見其他fd返啲intern都好hea
人工仲高過我 好撚羨慕
我就搵到啲咁伏既

我係鍵盤戰士

等你同我去西伯利亞

屌 就算冇畀人炒都係得個雞碎咁多

問左呀媽借錢去未呀？

咁咪可以揾相熟公司再介紹

驚危險
都係學下游水同考返車牌算

我都想

借關窿。

intern都炒
可能間公司好手緊

返工打機已成常態
返工按手機俾人炒既話搵狗去做就差唔多

關菊英個閪窿。

好濕鳩

Intern 都要炒
你都係做一陣架姐

補返我封炒魷信

咪就係

返到屋企

返INTERN個陣遲到早走 比人周倒
都有傳言話我會比人炒
BUT我老細話我做咩都唔會炒我

下次去間大公司做intern 啦
細公司係咁濕鳩
無錢咪學人請人
請咗又陰陰濕濕咗炒

之前返intern試過㩒咗全日電話 最後比左return offer我 跟手做左一年先走

我返intern坐正office 中間，當眾上連登都冇事

好心英文唔掂就用返中文

GPA唔爭氣

屌 你就好

係咪得我咁黑仔

屌！！！

今日暑假真係諸事不順！！

仆街呀！

又失戀又畀人炒！！賭波又輸！

點解我咁黑仔架屌你老母呀！！？！

幾時先有好運降臨！！

仲要想搵個朋友傾下電話呻下都無

好撚慘呀仆我個臭街！！

至少你身體健康。仲唔快啲多謝上帝。

加油啦巴打，不過intern都俾人炒真係第一次見
幾年前翻仆街領匯intern日日開扮工模式上連登冇人理

收皮啦你

on9公司
我日日都係office釣魚打機
但照準時交到功課你吹撚得我漲咩

仲未計考車fail

我會加油架啦
屌

真係好撚on9

有排捱

仲曬咗千幾蚊整咗個柒頭呀屌！！
我真係黑仔到盡頭啦！

今個暑假真係好撚絕望呀屌！！

不如你成個sem break日日留係屋企算啦
屋企唔會有咩黑仔事既

返緊intern 係廁所抖緊

你老細都on撚9
個個都㩒ga la，唔通同你搏咩咁撚低人工
開間公司名la

會有抑鬱

我都係廁所
不過係屋企個廁所

費時啦 日後好相見
博佢老母呀

intern有撚野做咩 重要野又唔敢比你做 垃圾野又冇咁多比你做 咁唔打機唔通打飛機 個老細都忽忽地

下 成人蛇
唔洗上連登呀?

呢d仆街老細駛撚日後好相見咩

仲可以𥄫實自己啲衫唔比啲外人拎去著

好心佢intern就算鳩數hea hea地比人pass咪算lo
本身都做唔長既工駛乜徒心機炒人

我冇打機呀㩒下電話咋

就係上得太多畀人炒

$34.5唔做都擺啦

可能覺得用咁多錢請我返黎我唔應該hea

返完一日工 賺得二百幾
車錢同食飯都冇咗一半。。

你改名未

希望明天會更好

我翻緊intern 都係不停玩電話同睇e book
樓主你係咪玩得太過份

過黎幫我含下
比你感受下咩叫家庭溫暖

含家平安呀

開公司名啦

唔啦

畀大家笑下
總之我唔會開！

依樣真 畢業無耐出黎interview又少又比人壓價講三講四，好似要乞份工咁

依家裸辭再搵都仲有好多offer,根本有好多工都請緊人 係啲19 hr 搞到啲fg做爛市

佢根本當你乞丐咁撚

做intern真係比人當狗咁撚
利申：返到想resign

返緊intern全日乜都冇做過

最低工資請個人返黎唔周地柯屎柯尿都偷笑

你就好啦
我intern無錢收

睇得咁緊放屎break先玩嘛

咁咪好囉....
我之前份工返到公司去柯屎都比老闆打黎問去左邊?
原來佢由0900開始睇cam

咁都有你開我答

慘過狗

好快完架啦加油捱埋佢

屌
羨慕。。

暑期工都抄

一唔小心大意咗

你返咩

痴線架
坐監咩

屌！！

Btw鍾同鐘唔識分？

巴打，我上年都做過Intern比人炒
細公司話就話analysis ，其實就data entry
仲要最低工資都冇，我hea下用下電話，玩左一星期就比人炒

之後轉揾到份工做二電一鐵Intern，做得仲hea，同manager 一齊吹下水，教下我野就一日，日日玩電話玩到冇電
最後做完contract攞埋reference letter

多謝條垃圾炒左我等我有得轉工

就係你個傻仔

暑假得返一個月
唔嗲唔吊咁 唔知點好

係

翻intern扮工睇到呢個po即刻諗吓呢排扮工有冇俾人發現

啱呀
3日做得完我拖夠10日啦
做越快比越多但都係咁pay

只會冇人理 唔會冇人發現

翻緊鬼佬公司intern 65 per hr 日日翻去hea 同大佬傾計同禁電話 真係認真做野只有兩個鐘

痴撚線公司

其實係咪請intern 有啲咩回水比番間公司
例如你份糧唔洗佢地比，再由唔知咩垃圾正苦部門比一筆佢地
咁咪請坐，你收錢佢收錢
利申唔知，想問下點解會咁

聽番黎就係話政府有筆funding係比公司請intern用

屌每個人都一定有扮工過囉
點會一秒都唔畀抖

我就係個隻牛
一頭蠻牛。

我都想冇人理

邊到搵

屌佢老母！

我都好似有聽過

咁一撚定係比凸
凸幾百蚊都好啦，又隨時可以當你呀四
影印下又得
你鳩坐佢都係賺
佢炒人一定係好撚唔掂

咪係 佢用幾多錢請我我就用返咁多精力做架啦
仲要炒我。。

之前返匯豐intern
撳足幾個月電話
食飯食個半鐘 三四點落去食tea
有時老細去咗放假
我試過早退或者唔返
其他同事唔係知 只會以為我有事請咗假

人工都有萬一蚊一個月 又有幾日annual
爽到爆

仲有成個月暑假你放

咁正
希望我下次個份冇咁伏就心滿意足啦

好好享受

果陣返intern日日係個位打機都無人理
返咗三個月都係咁

開名！呢啲閪公司要公開警愓世人！

啲老忽忽係咁
成日話唔好怕蝕底要捱
食撚屎啦
就係咁先整到成個環境咁唔make sense
而家即係新入職做80k 嘅野
但收15k
一路升職就一路此消彼長
收入一路升，但越做越少野
最後升職條友就會諗: 當年我都係咁，而家係賺緊當年蝕嗰啲
白撚痴system

正

Next year 想做

得我一個咁柒畀人炒

屌 講得冇錯

奴隸獸

乜intern會少人架
咁低人工都要炒
唔緊要啦我識人有得re intern

炒*

日日打機睇連登都冇事
準時就收工走人

柒到咁intern都比人炒

你懶啫，我公司個intern明明contract係返五日9am-6pm，佢返六日8am，仲要自愿OT

唔係樓主懶 係你公司個intern鬼上身

炒你嘅係咪肥閪女人

屌 我果間都係 話唔care工作成果係點

佢根本就可有可無，對公司甘撚上心以為自己好重要，其實公司吾care
如果第日吾請距，真系驚距自殺牙

咁care 咩
老忽忽:
我當年浪費人生
所以你地都要浪費人生

是咪咁

奴性重 咁都做

我就係例子

屌 仆街

奴性咁撚重

Agger

肥唔肥就見人見智
但一定係閪女人！！

收皮啦 口裏說不

應該係

前幾年有連登？

I mean 舊登 自膠

仲諗住好相見
可想而知你幾撚天真

廉價勞力都炒真係未聽過

可能見到你上連登
佢地唔請on9連登仔

0 experience ah diu

34.5嘅intern
搵傻鳩做

果陣返大公司intern
我遲到比人屌，另外d intern遲冇事，因為唔同老細
話我訓著教，日日做重複野冇野學點唔訓
比人cut左contract
依家轉左公司，free好多返工開心好多冇訓教
大家同事間冇老屎忽心態同埋power distance低好多
時薪仲要高好多
所以呢份工比人炒唔代表你廢，只係工作環境唔岩

我返intern做完野都係要搵野扮做緊 但9成時間㩒電話 悶撚到癲 樓主唔好彩啦

生得醜樣 咪比人睇唔順眼

以前番intern果陣日日上高登
有時會跟上司開會 但去到唔洗點聽喺度釣魚
其餘時間都係入下野上下網睇邊度有平機票
準時到準時走

少少啦 起碼人工高好多

依加畀你聽下

冇理由架 我係全能連登仔

都唔會低得咁誇張呀

我係傻鳩

希望下一份會啱我
不過都睇怕要等下年先

犯太歲

咁睇怕我仲醜樣過公司其他呀叔呀嬸

咩英文... 笑

copy whatsapp 老細句對話 print 出黎

其他intern聽落都好hea咁

intern 人工正常低。 唔好欺場

關咩事 人地係到做得耐 緊係有佢地係公司既地位
你新仔行入去 第一下緊係睇你外表啦
你樣生得衰 咪搞到咁既田地囉

Supervisor 同manager 係我上連登嘅時間都係我身邊經過
次次見副都唔理我

講明番先我老細係老姑婆

求其打啲野趕走我

咁可能係

你就好
我一畀人見到就屌

我呢份工個老細都係呀婆
但好似有仔女

返緊正苦placement連埋d同事除左cs果幾個全部都係到扮工

政府工

Year 幾？ 玩Ocamp 食下組女

我都想扮工

唔係好高人工架咩

不了 啱啱失戀
未放得低

政府一律 $9800 per month

［/member] 希望你早日走出失戀痛楚 雖然你份人黑但應該唔會黑足咁耐 加油 ［member]

Intern真係狗也不屌

大公司先hea
緊要野又唔到你做
但係啲同事又忙唔得閒理你

又係三大又係返intern個陣俾女飛

算高啦

多謝你

屌 下次要搵大公司

生命滿希望

係咪有人好憎你落你降頭

睇出幾錢人工都知係咪閪公司啦
出最低工資 唔方好野
比我就屌返個條友轉頭

係人生磨練嚟。